FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (52) OBJ 請睇英文描述

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

更多巴Facebook Page:

ICON SWAPS 投票:

賽季目標投票:

Post頭Template:

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

sumjaiws 好靚仔

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

張zaha除左射波流的，有速度有身位，完勝pakki，仲要英超，如果要抽既，起碼值廿萬，免費來講係窮人恩物

話說，神獸好似好耐冇開post咁

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

入兩球睇慶祝睇reply 睇到行去中圈dum波鐘做齊哂⋯比人反cup唔知係咩味道

就係差一張咁快既super sub

尼馬包皮兒子美斯VVD 缺一不可

我都夠分, 諗緊
我有Untrade werner同福仔做SUB
照計佢點都好用過哩兩隻?!

一定好用過呢2隻

好咁一於換佢

兩個陣，邊個好d
reus 打進中成日80分鐘就無氣

差兩萬都唔知點奴隻Saha返黎

賣左raul原來仲有budget..
Son+美羊定阿古路好？

ea試下俾我walk out

應該會換tolisso

有冇人已經換左tolisso
有冇食評
比普金+5加速好似都用得下

想問下ozil 神秘任可唔可以同朋友刷？

可以

屌 打WL燥到仆街

442 cm位Scream sabitzer 定 if 老母

84 Doucoure有冇食評？

我都想換 德甲隊 而家先24lv

1點重有無sbc

想買張shadow都咁難...

美欺跌緊
幾錢入手好

放後備先會回健康？

打到銀1 之後連輸6場
即刻無曬心機打
頭槌都輸左幾球

想問Ozil 個高吊球任點解 ，L1 三角？

點解用馬達入左波都無計既

頭先第一場認真打用馬達入左粒又無計

第二場同條友玩到8比8都係1粒都無計

到底想點

L1 + O

德國人呀

用德國球員解

睇英文啦
Ea翻譯on9

睇英文版啦
德國球員先真啊

笑左

Son + 美羊 +Lucas
極速傳說

用德國唔係曼聯呀

試過兩次，對住空龍咁射，但係唔計

有冇巴打刷友誼賽3球

想問下lucas既最低價係咪依家？
我見40000左右有交易

見到啦 好彩你提提唔該晒Ching

Ea吹撚到germany翻譯做曼聯

我突燈晒左幾個我曼球員返黎，有無得回水

要笠過龍先會計

照計星期一應該可以跌到新低

好難解

Ozil Bounce要向地下射 彈一彈草地再入

兒子真係好On9 勁撚過icon

打機要點做

難呀
所以最好撞到d人一齊解
普通比賽好難笠到

隻game好撚垃圾認真
嚴格計都算唔上係踢波

咁我忍下手先反正打完wl

根本贏輸唔睇技術
係睇你好唔好彩

我cam個位用緊卡卡
ST諗緊son搭咩好

屌你老母 D.SILVA跌到咁

好明顯係
同埋最緊要好多足球原素都冇左

話說隻迪斯高 幾鬼好用 咁高大但完全唔頓 好柔 加雙鎗

今集算係咁上年fitness shot 仲痴線

SM冇改過

啲犯規都係垃圾到一個點
講真已經贏輸都冇所謂
技不如人都唔緊要
中晒波都可以foul加紅牌

又係呢種論調
都係果句
唔睇技術邊有咁多人個個星期29-30win

有冇勇者低追渣古

Pulisic G

好同意
大家鬥冇中鉛
同技術完全冇關係

上集射擊game黎
開季就Fitness shot，季尾就first time shot，痴撚線

IF有冇機會？

而家幾錢

SM 已經Nerf咗好多

是但射都有
CLS

贏波完一定有啦

低rate ea 好鬆手

試用下隻scream 綿龍，又幾勁
好搶得 放cam cm 都可以
係遠射麻麻

仲諗緊放唔放好

好似有巴打入左pulisic ，恭喜曬，有得賺

今集小白sm都撚唔到人了

上集剩係撚Iniesta move 都撚死你

打DR 本來解任輕鬆玩

但條友入波又衝鏡 又full play

見佢換德國人入黎 即刻認真

想入波 下次啦

升喇已經

入左兩隻otw @16000

試下唔好阻我做任？

仲係好貴 唔捨得買

OTW可以放了
定自用好呢？

仲有傳波可以慢過個人跑
但係係邊線三角就可以劏穿晒

價好就放，呢隊車的防守嚇死人

張otw即時貴左一倍

係我就即刻放了

張美國仔升左都唔勁得去邊

Thx ea!!!

頭槌屈撚到 今集算係咁啦 中鉛哥d

其實係
你有技術先可以抵抗中鉛下失波同埋搵計仔入波
適應不同GAMEPLAY
而唔係鬥小中鉛
個個都咁中架啦

古天奴都係

所以其實技術=抗鉛

放左隻35000

侮辱緊D pro player

krasi話佢trash

成份俾人炒起就唔吹，失下平衡就12碼

我放晒水比對家入6球，都唔肯比我解任，仲要係度sm， 有d人係咁硬膠

我只係想唔好有button delay正常server就夠
handicap個d我真係冇所謂

上集好玩好多爽好多
今集球球都係龍門開短被偷/Rebounce Goal/落底傳中tapin

係on9到震
fut已棄

出AZP未呀 DLLM EA

又無球員sbc

又無

Dllmazp呢

其實實有啲人叻啲
贏輸真係冇所謂
不過制都冇禁係禁區sm都可以12碼
成個人炒起就冇事

點會連出呀

上集咁多集最差...屈iniesta move、龍捲風頭槌、弱智first time

和緊波都要斷線走場

17000執左4隻Pulisic
仲有冇得再升

咁呢D位 值得改善既
你無控條友 條友會自己落腳失位

竟然可以將中鉛合理化

試過個龍封橫傳
對面前鋒沖去個龍度之後12碼

Pulisic 2G

屌入第二球 33k放咗

Pulisic totw

Captain America OTW

Pulisic 兩球 if緊

係唔係可以再放高啲？

LOL 買左十個PULISIC OTW，岩岩SET放21000果陣比人秒左三個，開電視見到佢入波

而家買？

屌我冇睇，21K放左!!!!!!!!

35000放左兩隻

40k 39k 放左 頂

宜家幾錢??我仲有7隻
全部下午入，16.5K

有人buy now pulisic..

40k應該冇問題

美國隊長出頭天

85000 勁多人掃

7萬都有 屌

應該大把

請問reus打ST定cam好?

ca+hulk

唉,3,40K放晒

點解你地會買定

入第一球都3-4萬啦波

晏就狂輸wl 被迫買人打wl.. 跟得一隻

靠估

Same

Pulisic if 了

唔可能貴過80000啦 佢shot同pass咁低

講真今場車踢得唔好，我42k放左算

係冇落腳都foul呀
但落腳成個炒起冇事

40k出左兩隻，50k掛左一隻無人秒喎

9月萬五蚊入個堆美隊otw fat fat la
而家放定星期三公佈先放

賺少左8萬

上個月換咗OTW Pulisic，原本諗住自用....
點知因為咁成材

真係睇ea buff幾多 如果加到82 會勁好多

果陣未睇波，岩岩返屋企

你地入貨唔叫埋

反正我得一隻，即管hold 下

下午見個身得170k，果陣有巴打吹緊買，我見肥料升唔起咪all in 買左十隻

更係咪而家放

有呀 晏就依度有人講

早一,兩個post我有問入唔入好

SHOOTING68
Positioning73
Finishing68
Shot Power77
Long Shots58
Volleys70
Penalties61
起碼IF 幾次先用得啦

爽賺60萬

我就係果陣有份傾

無呀，21k放左d，40k放左兩隻，50k放左隻
仲有3隻set左80k

下次叫埋me

點buff都唔會勁

起碼SIF先用得

你地係會入定啲otw等？

跟一隻玩下

睇下夜晚有冇踢

緊係而家放啦 80K 走

Otw 同賭波一樣

而家仲有咩入

我認得你呀，我前兩次炒肥料都有叫你

入左堆mandysuki未放哂

想問下打draft 打offline同online奬勵係唔同定一樣？

依家應該最高位
If完82真係唔勁
同埋英超左翼好多人
所以有價好放

入左一大堆肥料

呢個真 食個身位都吹

冇人秒，掛左70k & 80k 仲有兩隻未掛

點解82

79 IF都唔會升得高
講真分分鐘星期三跌返落3,40k，就算出左if

online獎勵好好多

78-79if都係82
82if就84

謝巴打

賺錢工具黎 無人諗住用

中muller 啊！ 點解唔係兩日前

點樣set先可以令世三同沙拿會cut in 射波多啲？
同埋modric同lucas應該點set?

所以85000buy now 其實相當誇張
d炒家痴左線

升6皮

屌你老母 ddg 射撚極都唔入
一係中柱 玩乜

屌早個買一百隻

有早知 我去馬會all in啦

仲玩otw

有40萬可以點執
定係儲多d換兒子

記住一個重點，大致上黎講cash flow要quick in quick out 先賺得快
與其貪果幾百等佢升，不如早d放左佢賺左一浸先，第二朝入貨果陣再平d入

e.g:你1500入文傑，市價2300，你掛2500，賣唔哂，第二朝跌返落1900，你繼續 strong hold
咁不如你掛2200，全部賣哂佢，第二朝再入

呢個方法有一個麻煩位就係如果你1點前賣而1點出SBC要你果堆賣左既球員，你就dum春。

屌仲有4隻掛撚左7萬8無人秒

son
夠做

3球

Pulisic帽埋 實totw

咪係

早知留一隻自用啦

頭頂腳踢，車迷多謝大家開口中

痴線 不過咁低數值都冇用張卡

早知買一隻自用 有靚相

點先買到hunter卡

車迷又多張特別卡用

用平野頂住搵大力臣打Wl打到好辛苦
打到14w即刻賣走左佢
垃圾到仆街

廢土巴而家入咩好

有無1on1後衛sm教學？
除左heel to heel

最好之一喎
FB EOAE ICON SBC有誠意
SM好玩
Road to the final卡面靚又好炒

我覺得son 一啲都唔勁 點算
成日都唔插前 等波
反而reus 仲好用 應入都入曬

3球 ... TOTW硬... 快D搵人幫我BUY NOW隻美國佬

有錢無腦屈人咪好玩
零課技術好被屈咪唔好玩

到時平平地入張黑卡玩下

一日都無輕鬆執左400K
賭OTW真係好爽

Reus 連Hunter都係215000咋

一般
油雞K角白燈
無限小白
龍捲風頭鎚
佢的確比18強化左好多
但遊戲性幾差

搞到我想買佢多過son...

入左4隻40k樓下放晒
賺少左100幾k

上集玩落係爽
今集玩落慢D 但其實叫真實左
除左 成日彈左個波比人

人地無入無得賺，邊個灰D?

今集先係pay to win
上集識sm識綠燈 都叫有得同爆機陣打下
今集對面有son 美斯 包皮etc 已經輸大半

我灰啲

我買左十隻 *16.5k
1隻18.5k走
2隻40k走
1隻50k走
6隻78k~80k走

有份叫巴打入
不過有得賺都好

廢土巴tg我以後想跟你搵食

打錯，有兩隻21k走左，4隻78~80k

仆你個街

我都係4萬走晒4隻.....本身一隻自用，不過最後8皮放埋

我覺得點都好過今集屈卡

有無人可以教下路已經set左cut in

呢排我都係炒83,84肥 / 高rate肥搏AZP (明顯地失敗左)
係上星期LKK otw 60k入110k出
同埋今星期十隻Pulisic

why not both

想跟你搵食

本身今日朝早all in左隊波1.5 million
得返170k係身
宜家出哂貨之後又上返700k
諗下買咩好先

得罪講句 有無諗過係你唔勁

真心問 華拉尼接近30萬值唔值得買

又抽完sbc包 垃圾一堆

值

頭先70000入左pulisic 84000放左

但reus都好似好勁？

賭輸仲輸服呀

你咁講完 又係喎
今集屈卡 上集就ON9 MECHANICS

Lozano 踢13場入得1球0助攻

賭輸咪變左Joao 同Hernandez

Son 唔識用得d3,4
打唔上
Reus 有射有傳有扭

今晚有felix入唔入好

其實唔會輸好多，16.5k入，無表現，我當14k賣返走，連埋稅都係廿幾k

萊斯差唔到SON好多
但SON係有種力量 你會好放心燙埋去
試過WL 35碼都燙到地波入
30場入47球 打CAM

今朝吹奏完即刻3粒

傷左

但reus打ST?
唔知搭邊隻好

根本好難賭 仲要ea擺明jer住otw 不過有人接貨吹唔賬

神秘力量

son 一定係勁 係不爭既事實
只係識用同唔識用既分別

係講佢會唔會傷即

一傷就廢紙 起碼跌50%

不過美國仔都抵博既

買後衛同joao真係大傻仔

OTW就係賭佢有表現，有表現就有人接貨，即刻出貨，唔好等星期三

雲比沙卡呢

OTW只買 攻擊球員

點解既 後防都會totw架？

更多巴有無啲教cut in既youtube推介

352 cam 位？

睇多D pro player 玩啦

機率問題

今年隊曼越打越沉，仲要後衞，風險太大

你睇返每星期 totw 後防有幾隻

你咪明個機率有幾低

係咪聽日就轉冬令?

黑警巴有幾錢炒貨呀

大家係點用係咪都係禁區外射？
射極都唔入

4231 CAM
前鋒係普金ben sir

Set左世三沙拿cut in
但都好似剩係邊線

禁區內
點射都入

咪係
原來打得勁 = 抗鉛抗得掂

屌成晚都做唔到ozil個任 場場都撞到d仆街

都係果幾招
假射 /搓波向後 或者第一腳接即扭反方向
之後 健康射

Cut in好難玩多數人都係落低之後傳中

得番10場 差 3w 先14

金1 但打唔到上d4 我係咪有問題

8萬5 Pulisic成功賣出

撞到呢隊 我覺得好似快播咁

第一腳接即扭反方向姐係點？

巴打
如果想賣raul換2隻ST...
Son+?
Reus +800k左右icon?

Gold upgrade 多謝ea

個重點係佢話唔洗技術 唔係中鉛唔中鉛

delay button 係人都有機會

咁點解有人keep住30WIN

唔係合理化中鉛
但dynamic difficulty 呢d咁既1打1遊戲基本上都有架啦
咁點解Pro可以次次30wins先
唔講pro , 你睇krasi都成日中鉛架啦
人地彈彈波都一樣上到27win
講到尾係技術問題 , 技術上黎講人地點樣應付中鉛佢唔同你講姐...
莫非出去打normal , 我地同高手打又可以平分秋色咩

炒得幾勁都唔夠有運黎
恭喜巴打

因為曼聯得後衛算係勁新果兩個

屌想要

屌 原來連登仔真係個個30win icon 隊

你地解高速破網既時候有無bug? 我用咗幾個85pac 以上既人sb入波都唔計

岩岩入左8隻，avg 我諗20.5~21k
掛Quick sell 24.5k左右應該無乜問題，尋日炒過一轉賺過，今晚繼續

60000 bid放番利雲出去
59000 換咗隻Hunter版返嚟

其實if完張卡都同聖美心差唔多
啲人咁高追為乜

當然係會屌中鉛，但唔好做怨婦

Sor.. 我禁錯
我隻raul係86個隻

玩開德甲 用緊scream sabitzer + if Delaney
換邊隻做de jong好

今日WL 撞到同你依隊勁似既隊...

可能博佢往後會有好表現
舊年pepe anderson咁

舊年anderson，升到追唔切

會唔會係我
我今日打左4場

個個咁理性 你就無卡炒

上得去個班 根本係做左好多細微位而我地唔知/無留意
破鉛係一個講法 或者 結果
唔明年年做怨婦做咩

呢隻OK 我都入左

24g先14w
奴WL真係好攰

有錢人先有得唔理性
利申窮撚

Varane 定 lenglet 好？見食評話差唔多
用緊varane , 想換lenglet 夾 de jong , 可以慳番15萬

屌你老母HKBN
贏又斷我
輸又斷人
到底想我點打

琴日7g5w
今日8g1w
我認後來有D我係打到燥底 (不過有2場係輸12碼..好易捉路呀屌)

咁樣中鉛真係令人唔想再打WL
UPGRADE完隊波戰績仲衰過上星期. 有時都心諗我仲打乜春

已棄 最後6隻伊卡迪搏一搏

同問
邊個youtuber啲sm教學易明啲

哇有更多巴加持 入多幾隻先

一咭二運三網速啦

阿lui 上年完美表現咗咭既差距，佢用次級咭都係得20w

垃圾game 就係垃圾game, 做波就係做波乜撚野dynamic diff 基本都有，跟本就戇鳩game 先會有

利申今年我就無玩既

認得 d肥無走?

屌兩下又無咩野

但話咩完全靠運 就太誇張

上年日本仔拎平民普金打到27WIN

呢D已經係例子

下晝打? ... 我有尼馬基沙文... 好似最後-6 入波贏... 或者我記錯我輸波

19G15W。。。聽日又冇得打，今晚唔打唔得

60萬肥料可以點

低腳背射門點出

唔玩咪精囉
唔好又要玩又屌
勁卡又中鉛 廢卡又中鉛
真係好亂呀

係呀 我輸左

我宜家WL就算贏我都會諗應該係對面中鉛，而唔係因為自己打得好
有時真係做得好明顯

淨係SAM GOR都係好例子啦

想特登用廢卡打WL搏人地中鉛 但又驚比EA撚

係呀
FIFA令人著迷地方就係係日日屌但日日玩
唔知點解

唔係俾咁多錢做咩呀

幫拖諗下點upgrade 2隻ST好

今年網速要求係咪提升左...
我玩緊WL, 另外部電腦開YOUTUBE我已經塞..

你有撚資格講呢句啊，每年搵ea 咁多錢

SAM GOR 第一周個陣 40萬唔夠

都打到E3定E2

上星期包皮 kdb son冇乜中過鉛
今日Lucas 大力臣 son
中鉛中到仆街

其實壓球隊評分係都市傳說定真係有用？
對過隊爆機隊但佢後備都放咗幾個垃圾人壓到評分都係84

今日son 變撚左豬油膏 , 反而 阿古路仲好手感 今日

SAM GOR D對手俾隻法甲HENRY撚時應該想喊

想你早d休息

其實delay button我覺得好多時係對家上網慢

EA真係玩鳩你 多數狂中柱同空哂唔入

佢用嗰個陣打到20w已經好堅
上年睇佢打
佢講過啲廢卡你捉到路都唔夠力踢走個波或者會畀人古韋R9撞走你

仲以為得我覺得son 今日唔掂

加油 今日下晝我輸到燥.. 開場見到你隊ICON屌左聲
對你個場勁好彩, 記憶中仲係補時最後1分鐘你個CB解圍解唔到比我尼馬q拎番入左

唔壓咪仲高囉

但我個son今日又係亂射都入喎

亂射中柱反而reus 下下入

決意玩命做national pride

其實打SB同打WL 個球員手感已經好唔同.. 依樣我覺得幾垃圾

基沙文 真係世界級垃圾 唔撚值30萬

Reus而家好平...
如果唔買 son..
我買完reus可以有多900k買人搭佢
唔知mid baggio baby zola 好唔好用

online打手感唔同係合理
其實sb mode一樣極多script

德甲全部隊換果張sbc係咩黎

呢侵game根本鬥課金 去到金1打後個個技術都差唔多

垃圾支那仔，我10幾分鐘紅左個，都輸比我，仲要串鳩我

今日做左易做果2個hybrid, 就中左scream 費明奴

4-2-2-2
1. Reus /if havertz/ if delaney
2. Insigne/allan/mertens
3. Son / halloween alli / sissoko

用緊1同2。其中一組變做3 會唔會好不智

這些機會

我插HUNTER+放係CAM (4231)... 入好多靚波

求食評 想買

一定值30萬 如果佢唔係單腳仲勁

我同你個陣差不多

係幾好用 但幾場UT可以拉開記錄 一係撞柱 一係飛機 嬲左濟放左

Weekend league 既卡 係咪同totw 一樣都可以升數值？

Ching 你大把錢啦 逐隻試

右腳幫我入既...大約10%喇

要你唔入r9一樣炒

基士文好無用？ 想買佢or 萬聖gameiro

二揀一all in身家
vvd or son

想問下隻dembele 得chem 6 會唔會好鉛

今晚唔屌EA做sbc同一包中lenglet 同達屎
打wl 淨係輸第一場 之後11連月尸

勝

唔會
食咗position卡先

食RW>RM
換法國教練食英超卡
變8 chem

Son 守得再勁入唔到波都冇用

計錯數 放左基沙文 仲差10萬買son 唯有買迪布尼

差好遠喎

課多720抽多10萬

而家入Ben yeddar otw會否不智？

咁手渣1.3m..打雙ST
Son+美羊/阿古路 定係
Reus+ baggio/zola/其他1m樓下既icon

呢d野好撚難講，我都覺得迪布尼唔值30萬，成日唔識郁

唔該晒師兄

唔係50萬咩

唔該

邊有錢 係咪認錯人

迪布尼用左幾場就賣左唔識用

前排用左陣基沙文
今日用大力臣
對比之下
嘩屌我覺得基沙文勁撚到仆街

今日先入哂兩隻不過入son la , ea造你時候大簡搭尼少都要輸

後上射波好勁

單腳之外冇缺點 好射得同好扭得
打cam勁

有咩原因令你想入？ 個個都賣你反而入，我今日已經賣左換普金過渡

打WL打到灰 用隊廢隊仲打得好過勁隊

利雲食咩Chem?

呢個budget icon前鋒冇乜選擇
son+mid/baby zola 星期一入應該1.3左右入到

收返基沙文垃圾言論先 個個人用cam 用法都唔同 btw我鍾意用迪布尼多d

Baby同mid zola都好用？
我見好多巴打都話好用...
好似冇乜人推baggio raul

隻Bernard 成日空晒都唔入

棄馬仔 入lucas有效果
wl 7g7w

勁

有冇巴打識用baby Hernandez佢好似唔識入波咁

巴西 LW 拜仁

因為今隻主流快、靈活 所以zola係會幾啱呢集
Baggio 一向麻麻raul冇健康射收得皮 另外bb迪比細佬都唔錯 根本係有埋傳球嘅son 不過貴

lucas好肯跑 馬唔差但超懶

頭先對左個liberate hk 係咪巴打黎？

阿根廷 RW PSG

繼續掃肥料

係.. 我都覺迪比亞路勁..
但我買左佢就allin.. 冇錢買其他前鋒

有冇巴打刷10個助功

坐緊成倉高RATE

84肥有咩好買

otw

Scream Sabitzer好唔好用？

上年先700k 今年要1.2m不過佢個定位始終係上dalglish之前嘅過渡

WL七連敗
近呢兩年第一次金三都無

冇son?

求救

低腳背射球點出

好似而家包皮同兒子拉翻暈，一樣咁多人用

唉屌 贏多場就金3 輸下輸下得番兩場

R1+L1+射

包皮貴一倍包皮加多少少可以拆son 同vvd

有都咁輸法先慘
想棄驚了

大家唔洗訓？

明白

係咪可以再平d入

訓唔著 每隻肥輸2千 點訓

橙

係唔係錯覺 bernard靈活過美斯

我前兩日入左d gulasic都未有得放
等下啦

巴打入老二未？

話說cam位 迪布尼真係好好用 中場猜波 好少會傳失 又快現位 身位又強 最緊要直線好通透

冇prime版唔入 到時賣美斯入Raul

唔好用都唔會貴啦

其實今集搵靈活型前鋒打cam仲好

係咪真 係嘅話入翻隻撚下

仲入左5張

18w 仲有9場 求集氣

對面古圖斯30射24中入兩球
我達叔比人射5球入3球
玩條毛

師兄 點夾reus 落陣

基沙文冇迪布尼咁傳得

話說美斯打翼得ml 賣走美斯好唔好

打勁少少嘅對手cam唔夠靈活根本搵唔到位畀波

拎黎打CAM / ST啦

有美斯唔用用迪布尼打cam.....

入左5隻羅辛路otw 希望第日唔好比人bin C

多謝隊名LKC爸打比我解晒黃金任

食左我兩場W
11/27 我屌佢老母

冇乜人吹奏hulk?????

我用佢打cam成日射唔入

可能composure太低

Laca係唯一一隻自從買左佢之後我由開機屌撚到佢熄機為止

鈍 打中鋒專射波

352 CAM
Insigne / Pele / Eusebio
大家會揀邊個

另外2個st

Pele
利申淨係用過上集prime 油比

守352守到氣咳

但係 scream Insigne finishing 一般
本身想 Insigne CAM...

Pony Auba整唔整得過定直接son

Potm

直接son

同埋遠射 Pele 最低

Son打st係咪勁過cam

好撚勁
食咗maestro打cam俾直線又得
打one two後上又得
遠射都得
好全能
係條氣短咗啲

son打st啦 一拎波即刻盪角

如果要就Insigne嘅你可以試下嘅
油雞就一定ST

ICON SWAP個任務差贏9場CHAMPIONS未做
但我而家CHAMPIONS未有2000分 得七百幾 RIVAL仲要打緊D8 係咪可以放棄

Thanks Ching

想問laca好無用 有無食評同埋用咩chem好 諗緊買佢佢打cam定lucas打cam好 用開4222

定係買 son唔買 scream Insigne 算

Lucas打cam好勁
Laca單刀成日唔入 空晒又唔入 單刀橫傳比佢對住空龍都可以唔入 出腳慢 但有時會有一兩腳靚波

4222嗰兩隻cam係翼嚟 laca打唔到

搵唔到對手打Wl 係咪厭我太廢呀 屌你老母閪

啲online players又幾鬼nice
見我前面放奧燒同德國球員主動讓我入波

金3有球員包 金2反而無
14w收手了

開game咁耐終於中等一隻walkout
仲開心左幾秒終於可以買reus 再望一望硬吹

差200k

砌英超隊

好快姐200k

有無人玩神秘足球刷助攻

點解Ut難玩pro咁撚多

本身玩開英超 轉左德甲 早排做左隻potm利雲 其他人又掉到渣都無 無流動資金

頭先同有條友玩神秘足球
特登俾佢狂入
以為佢爭一兩球助攻由佢下半場照攻
點知條友唔放水
最尾我只係刷咗三球屌佢

UT game pacing 係同其他 mode 唔同，而且有得食 chem 同有特別卡球員D 能力高過其他 mode 太多

有冇人可以幫手玩mystery ball
差一個助攻

難得係D3 有人互笠
我笠左兩球 整係計一球

我都係
我差一球

PSN? 互刷OK?

好
你差幾個
jackyqqq

爭10個

係咪一定要線上
朋友係咪唔得?

呢排好攰

有無人會入定d 84,85 肥料
84 跌到800-900

FRDLY 都得

我手持4m陣都唔夠人打 好撚辛苦 棄game算 上集都玩到11/14w 仲係普通卡打 今集第一次玩wl 由食完飯打到依家 18場贏得6場 岩岩由3點玩到依家都冇場贏 都係pro club 控一個適合我多d

唔該藍田雲加

d人on9
offside trap又唔識
移龍又唔識

Icon swap baby Nesta 其實有無食評 ?
我想換Carlos 但考慮緊 Nesta會唔會好過
Hernandez Varane Ramos

無既就哥狗 + RIO公廁

第二年打 fifa?
如果想打好啲唔好諗住係 ut 練
一定打壞手
而且上年gameplay 係做壞左唔多反映到實力...

真係想踢足球就番 season / pro club la
ut 係打機

4m陣得6 win
你上網睇下教學點玩得勁d

thank you

如果圖一轉圖二會唔會downgrade左？
中完隻屎達寧翻嚟唔知點砌好 有無巴有建議
平時打開352/4222
個身等翻5-60k

玩左4年fifa 第2年玩ut 玩pro club 多數carry人 但一玩ut就屎到爆

好神奇 一開始巴西陣玩到1200分 轉完4m陣又變返900-1000分

防守唔好標 泊大巴
PRO CLUB 踢得好 進攻都唔會太差

呢個西mode 唔係有錢等於勁，d link 唔同d走位比波都差好遠

或者直接咁樣轉個三角

thankyou samlee

唔要施素高都要韋素啦
你條中場點守

試左幾場
用佢黎駁下腳做下簡單傳送係ok既

JM跌到得1k

4K

Zaha lucas有無食評

d pavard升到3k
放左佢先
唔等拜狗sbc了

邊個巴打琴晚買左10隻佩利錫？賺左60萬
利申自己穩陣派入左5隻only

本身諗住留一隻，但最後都係63k 走哂
因為美隊入唔到隊

zaha幾好用，係比人撞下就唔掂

本身用緊左閘telles想換alaba
有無食評？
左翼放古仔想prefect link

我，但無600k
衰on9放平左

thx ea

抽包 手機易中d定ps4易中d

手機最多都係抽81 if
Ps4中過scream

賺左就好了
留彈藥明天入貨

Lozano 未踢都升左1萬

放唔放好

有20隻

Insigne Dybala Mertens Immobile 四揀二打CAM 同ST 點揀好
同埋張 Laxalt Scream 有冇食評

穩陣應該放一半先

OZil任，笠射，好難喎。

insigne + Mertens

我真打都係6場搞掂

如果mertens insigne 邊隻打rm好

要頂番尼高黑卡去番防中個位

尋晚見46k，諗住今朝先入，點知升左，果斷唔入

更多巴 歐聯卡入咩好？

大巴拿跌左咁多

ST : IF Immobile / Scream Dzeko / Mertens
Scream Dzeko 有5星逆足加埋Hunter好勁
無後悔做佢個任
背身完全頂到VVD, Ssisoko

CAM : 前面三張都可以, 值得一提Dybala 身位好好, Insigne未用過不過如果計special應該Scream Insigne最勁

Scream Laxalt都想知

買otw de light是否不智

入緊肥料執下紙皮先

要中就中架啦

好似話弱智
買一隻啦

我一半一半試過咪又係7

Otw pulisic入唔入得過？

高追勇者

而家入黎做乜 都出硬totw

ST 福仔定Kane?

跌到3萬先再入吧

高追真係痴左線先做
If完都係82 應該3-5萬有找

CLS OTW CA升到8萬幾得一隻

kai仔換萬聖muller打st算唔算upgrade

用呢個陣金一係咪已經算係咁打咁耐都仲係上唔到elite好灰

Laxalt見佢平平地又心郁郁想買來撚下

依家d84,85又俾人追到上2000

到底幾時先可以幾百入手

意界最慘係無左翼

Costa唔勁咩...

單啼finishing又低

你幾錢入先？

無用過kai, 但係muller 好垃圾

下轉上算唔算upgrade?
踢開352/ 41212
德甲轉英超

中堅 Lucas Hernández + mbabu -> 熱山+aurier
前場 reus/hlw muller/hlw sabitzer -> griz/ de jong / kdb

用緊OTW 山狗但佢大傷中

Robertson 定if digne好啲

我入左5隻，我諗半場放穩陣，如果冇g or a

想問下可以friendly互刷既係德國人10球定？
麻煩晒

而家咁低價係咪可以買人？
定聽日派彩啲人會再平啲？

長期都2000 隨時ea bot黎

有無巴打今晚可幫手刷友誼賽啲任
無fd 子打ut

咁誇張咩
諗住買隻用喎

我會今日買 好似星期日不嬲最平 聽日平係派彩嗰一個鐘 之後就會貴翻 想再平應該睇星期四

Chip Shot有冇咩技巧
我同個巴打chok左笠埋keeper都冇計

係咪substitute唔計

都係做唔到個任，要rival?

係咪用英超人？

28k bid咗隻ask

係呀用普基 後備
打哂全場但輸波

萬聖清高點用
入左hunter黎諗住撚個wl
點解仲廢過immobile

英華候克

可能kai同reus換位好d

其實點解會咁 我d4但點打都14勝

清高係邊隻

想點點先買到hunter/shadow
用電話真係唔夠搶
電腦定ps4好啲
定有咩秘訣

英超十皮前鋒有乜選擇
而家拿卡擺cam定推番佢上一格買過第二隻cam

cam 用費明奴 同艾力臣食hunter

綿奴？

有冇師父用緊butragueno

4222? In game 意甲個幾隻 正唔正

啱呀 就算佢擺明放都唔識幫
又唔識用R3 行開隻龍
做任做到燥

有冇人用過04張IF Mckennie？想問下佢大唔大隻

D5 keep住17勝

因為人地個陣都升緊
加上人地實力都提升緊

有無陣睇吓？

有冇人打到金3算 仲有幾場打唔打埋金2好？

照咁睇基沙文個價企到好硬
世三反而跌到420k
入邊隻先好

好 唔該晒

有冇巴打刷3助攻銀任

4m陣 係計futbin? 屌 我個陣10萬有找 最貴應該係si so go

Leno廢到，黃大仙黎

打到金3賣左隊，但會用廢隊照打拎dr 分
睇你要唔要player pack 定要多d錢，要pack咪金3

4 曼 9 入

想問大家左閘會用馬細路定鍠mendy
馬細路
鍠文迪

想問下右翼用adama定salah好
入場會轉4231打ram

Ddg都廢？我對親都救哂我d波

ndidi 打中堅，馬列斯Cam 巴西仔st

一定沙拿

d4 14w/17w
可能係因為打得耐集中力低
同wl要互射12碼

意假左翼 scream laxalt有冇食評?
用緊山狗想換左佢

我D3 14WIN

14/14？

尋日錯手賣羅馬仔
今日用point抽pack抽包皮

宜家升到54000，ok ge 之前仲擔心你高追左，宜家一齊等賺錢啦，今晚開波前應該再升，我心理價位係$57000-58000

開心到倒立影相

點解好似個個都有係得我抽唔到

Lozano 踢我好撚廢

應該會放哂佢 賺左先

如果佢又爆發 當我唔好彩

上星期日我都係咁諗 星期日入貨 , 跟住過兩日比歐聯卡搞灣哂

今朝終於買咗Reus
集齊咗Reus + Mertens
好中意佢兩個
但就係Reus打CAM位唔夠氣踢90分鐘

希望入返球啦

本身用廢金英超隊刷左3,4場都刷唔到chip波果個任
果斷轉左前面鐵三角，用三隻跑狗 Vardy Jesus Lucas，全部食哂hunter
即刻一炮做完
打完兩場即刻賣返

換古狗補上

踢13場入得1球

更多巴你都有睇開拿玻里？

屌你老母 成日mon post都見人中成百萬既野 自己兩年無試過

睇過幾場 條友真心廢

又獨 射門又廢

拿波 又mertens 又insigne 正前milik 都好難Lozano 入到波

應該呢個星期都係咁 但係冇可能唔買人唔打嘅

踢咁耐入得1球 連助攻都無 關隊友咩事

踢完無表現可以準備入 等下星期踢前再放過

同意
Reus 打手
點砌陣？

呢個星期冇歐聯 放心

屌你老母掛住Hong Kong 係度玩LAG + Drop back 11
入撚左你一粒下半場咪又死死地氣較返順個網絡

31號又跌到仆街

正路就係咁玩

等中大獎太難 我穩陣每星期執20萬就夠

我都係咁玩

18g14w 多謝ben爺

想問下賓爺定lucas好用d?

迪比亞路加700k上90杜sir 定upgrade吓其他位好

我都打算咁樣做定期

433（3）Carrasco
Mertens Gnabry
Witsel Nainggolan Reus
後面用德甲

仆街今日個狀態差撚到，4g得1w，從來未撚試過

otw Pepe 200k cls 歐聯都唔計if 接貨班友傻左

賣左隻C朗 入隻萬聖節Aguero好無呢？ 定入mane好？
利申 英超隊

我嗰隻打dr中規中矩
打sb瘋狂自爆

唔該巴打

上星期就係冇表現，所以琴日低價入5張，博佢今晚有表現

歐霸咋

係開季到而家都無

Ozil個任用MU球員入10球 點解唔計既？
要贏先得？

點解我打FIFA可以廢到咁
11G4W

10g3w

而家20g14w 我應唔應該繼續打落去定係14w大法算
利申：隻手打到震曬好攰

上唔到20就算啦金2 d reward仲差過金3 我覺得

germany
睇英文

香港選手打資格賽
lui1201

shing7160

大家去支持下

通常幾時買otw最好

乜野事譯左做曼聯

尋日lui有場80分鐘反cup 3球

更多巴真係超勁每星期執到20萬
我入咗堆otw joelinton
希望有一日爆發

EA做嘢唔洗你教（講笑）

係 睇都睇到好緊張

究竟ozil bounce點做刷左2日都刷唔到

幫你集氣10g贏2場

終於拎到

好唔好用? 想用佢頂當比利

3分鐘前先拎，未用

等你食評

點先可以打多啲經驗

玩神秘足球 又唔刷又唔幫手刷係咩心態 比人入粒走人算

你未夠信仰

有冇人可以幫下眼

WL真係好撚白痴，隻沙拿跑到隻龜咁慢

唔係個個都有刷obj嘅意識，琴日我打dr pm人地幫手刷，佢話唔明我up乜

星期四、五，開波前放就最穩，想博少少半場放 炒otw係短炒有風險，但回報可以好高，建議有一定本金先好炒

我想問買係幾時

差3萬幾exp先夠分
打DR何d會唔會加exp

星期四五

咁有人係真係想沖分
呢場無咪下場囉

20win 23win 定25win d 包最抵?

我sub in Wilson 對面幫我擦...用L1+shoot入左...但出去睇，唔計..唔知點解..

尋日都係咁 燥左底，打dr都明可能你唔想刷，重點係”神秘足球”，好人好姐邊有人會打神秘足球，個個打都係刷任嫁啦

神秘足球唔刷就走場啦
應該9成都係刷既

隻SCREAM 費明奴好頂得.. 隔1場就同我頂入1球角球

L1射 個L1要㩒實直到入波

玩左三集
最貴中過baby皮利斯
廿幾萬

邊個陣好d, 4222

玩左兩集, 上集最勁中當時值10萬既高爾圖斯...
今集尼馬 SCREAM費明奴.. 好似上年D運去曬今年咁

400k 左右邊隻cam好用

爭3萬5經驗係咪一定趕唔到

要睇埋差幾多xp任未做

HK player輸哂

去哂下線

個市跌未

聽朝返工返學時間咪最低

Del piero有無食評
諗緊mid定baby

其實都 跌左唔少

跌到咁 問跌未

我想佢升喎

86一皮都唔使
87萬二都有
仲想跌

想佢繼續跌買人

唔止肥料啦 普金都跌左好多

lucas得返3萬5

奧巴29萬

Vvd想入

Top果幾個都唔點跌啦

Thanks fatshingbb幫我擦任重比我贏埋場波

入場轉4231 福同lucas 左CAM

想換走福仔同ndombele
點up好
40萬筆直

用緊baby 一貫水準 強化靈活版son 不過吸波冇上集prime咁勁而家想轉dalglish試吓

Doucoure 有冇食評？

曬下啲常用嘅special card先
試緊可唔可以砌夠一隊

其實隻son我都好耐冇見到佢550k
今朝算落得多架啦

Ter Stegen or neuer?

Pavard JM9 升到3000 想知點解

達屎

對面隻尼少 後追到我hazard

入波
後衛入波好大機會IF

咁佢普金都無人用架

多到咁

未放晒，個倉仲有

最TOP嗰啲真係買唔起

有League SBC要用，demand一直有
Supply一斷，爆升唔係冇可能

衝e3成功

IF mahrez唔錯，好用過dembele

宜家買普金嚟用 係咪寧願比多少少買ucl版
見佢個價差唔多 會唔會保值d？

猩猩GG

我呢啲保守既3000即放

理論上係
因為有ucl任/sbc

英超隊laporte有冇用 得64pace

好撚驚下次ICON SWAP係用成隊UCL做任.......我成個club得幾張ucl仲要無乜用

玩意甲雙防中 用緊matuidi 請問仲有邊個防中好用？

係想知聽日總會唔會跌

有
加shadow其實唔差
唔好標太多波就ok

Allan
Medel都唔差

手持1百萬有咩可以入
已經坐住成堆肥料
好想試下一夜暴富既感覺

咁gomez sokratis laporte lindelof邊2隻好啲？
4隻都有shadow

睇埋今晚幾場英超入POTM 料?

同chiellini一樣
加shadow 而家wl夠𨳒有突

allan定scream medel好？兩個價錢差唔多 好難揀

抽到隻Goretzka以為有兩三萬點知得返6千

手持2m
打rival仲用緊Hermoso呢啲俾人層

正確 呢d卡100%泡沫

Scream Bernard + Pepe
Or
大力神->奧巴美羊

Ndombele-> Wijnaldum/if Wijnaldum

低正腳背射門係點㩒？

A

B

4231, 尼馬ST, 綿龍CAM

馬些路stay back 都成日上左去🤦
要改就只可以轉B.. 點睇

咁Vertonghen同Alderweireld呢 Pace同laporte一樣

ozil個笠射究竟係點 用N.pepe L1笠入咗又唔計

巴打們做左成朝都做唔到，應該邊個mode

細路岩岩開始搞緊hybrid
德甲有咩中堅 好用
利申：本身用緊papa 加 sanchez

B for sure

拜狗個隻HERANDEZ+AKAJXX

要dr入喎

拎呢隻定Zaha好

突然斷線，無斷FUT
無贏無輸，點解會咁
領先緊

應該Allan+medal最好
但如果兩揀一 medel特別卡保值啲

Allan + Nainggolan 更好

Sanchez + Sokratis

留名睇巴打揸兜

Hermoso好靈活，好用到會唔小心用佢帶波上去

Lozano otw 會唔會係泡沫

買六合彩

本身用緊matuidi同Nainggolan
就係想換隻Nainggolan naing好用過matuidi？

我夠想

有邊個唔想

攻守都好過佢

琴晚已入

買左隻icon 我夠錢啦 想等再平d

買隊今日定聽日好？

WL輸到唔知自己打緊乜

定係儲多幾萬換隻scream Romagnoli？
而家得6萬蚊 用緊普通Romagnoli + manolas

想買IF KDB入隊 想問值唔值咁貴 (同普金差成廿幾萬)?
係咪會保值D 定普金都已經保值

邊個係你

上定下好 sorry要找錯處

已經係...

同問

今週9-1

去到最後16w

已經唔知玩緊乜

除左琴晚三點後都無順過個gp ball roll 轉身都有問題

唉

要笠過龍

紅卡Griezmann -6波

開始摸到今集點 希望下星期買人 衝下E3

今日打左幾場都係好頓

更多巴有冇gameplay心得分享下

會

我琴日開始已經中左咒 一燥已經rage quit

今個禮拜第一次玩，暫時15 games 6W，連輸五場

我唔算勁 不過我覺得今集

練熟

ball roll

First time fake shot

heel to heel

Drag back

開頭好少用 first time fake shot成日fail

而家用到好順 入好多波

Scream Roma 超勁
感覺再上只有vvd

ICON 換 卡路士 RIO 定 謝拉特 好...

之前睇依度話謝拉特唔好用?

同一個人wl打兩次 兩次都輸

今個禮拜打得超唔順，差過上星期好多，不過好多位都係輸自己防守唔集中

唔知

咁我等派彩買隻scream Romagnoli先

有冇人撚過baby owen

請問換果幾隻
波歷克 派路 高路斯
邊隻好用？

你講既skill move 閪起上黎全部delay 順少少都有信心

Delay無計啦 玩傳波算

做乜鳩 不如拎d白色既出黎

想問下碧基加shadow其實用唔用得過
唔睇速度佢防守數值好靚

想咩有咩渠道可以賣coin 同埋市價幾多

合理價錢喇依d先叫

想問咁多位巴打手持100k應點改下啲人好

大大力勁ban係咪一定中柱
去到禁區點射係咪都中柱

今集耶穌仔係咪唔好用

黃金任個正腳背點射？
就咁ban埋去定r1+l1？

Yes

Roma仔真係好撚勁
99 short pass真係
鳩傳都俾到

上星期 elite 1 45729 ，但我搵唔到再上星期做比較
想問下平均一星期 要預多幾多？ thx

baby nesta 係咪唔好用
利申 用緊LENGLET + MILITAO

想換CARLOS + NESTA
唔想公廁哥帥+RIO

47 - 49K穩陣

呢個放咩人好kai仔唔多掂

koulibaly 跌到28k

講真，買icon保值

謝謝巴打 咁50000 收工了
比人罰打機咁 人都痴線

scream insigne有冇食評

想問scream 果啲卡係咪永久

神秘足球真玩 我真係想講

你試下唔好阻住我做任？

打WL 加時入佢一球即刻彈呢個畫面
「你的比賽結果目前正在審查中。你將回到FUT主頁」
無贏無輸無扣場次
算點？

想問first time fake shot點chok?我d人成日一控fake shot就變解圍
係咪要控完，再fake shot再加d特別制
利申已經用insigne,coman哩d高dribbling同agility嘅人

線上遠距離比賽係乜黎

屌 L1+ shoot 入撚左8球都唔計
EA做乜撚野

英超人+要過龍

控前撳哂 O/口+X

友誼賽嚟

Yes好肯定唔係空門

要打足全場？
岩先走左場唔計

carlos打352勁到

緊係要
多數入去掛機

你入OBJ睇下有無計到咪知

係，其實ea有出cards guide可以自己睇

我有時咁樣都變解圍
係咪關delay事?

撳快啲 應該唔關

屁馬加錢換dalglish算唔算downgrade

Upgrade 完隊波仲衰撚過之前
燥到蝕住賣撚哂再買番舊個隊好撚過

第三場啦屌

呢集最勁嘅龍係邊個

想問有邊個top player係打433?
想睇youtube學下野
自己出sm成日都出唔順

thx bada

賓爺升左85之後一個wl入左38球，順利金2

有冇人做左還眼 d包回到幾多本？

想問30萬budget有咩推介 入場轉433

打完WL依家先賣隊仲遲唔遲?

賣Ben yedder換son

紅卡尼 轉唔到

打352 兩隻st同cam成日塞晒係中間 走位好慢
究竟點解？係d人能力問題定戰術問題？

等griezmann跌 再砌

辛苦到呢

我上星期11WIN
今個星期17
但我打完就賣左 希望遲D平返20萬到就入得返

Cam 300k 左右邊隻好

隻85沙夏用落麻麻地，feel唔到應有嘅速度同dribble，盧卡斯好用好多

冇人做Draxler??

Mane

有冇人用過Giroud

我跌200分都解唔到3場助攻
有助攻既就贏唔到
贏到既就冇助攻

先1000蚊自己買黎試啦

D6直落三場搞掂

心大心細，依家promote pack 出埋隻黑卡都仲23萬，到31號大promote pack 果陣佢又已經out左pack

有冇巴打用緊scream firmino 有食評

佢個chip shot 先麻L煩，明明chip L咗又唔計，有Ching 話要chip 過頭，𨳒明明過矖頭（個龍訓喺地撲過嚟），我諗係要個龍企喺度嘅情況下笠過佢，佢撲埋嚟笠果隻唔計

英超chip shot解到出年

D3個個真打 又無人出龍

今星期開始變2點出任？

今晚就變啦
諗起就覺得鳩
冬令今日開始

我用緊basic, 好頂得, 隔1場就幫我入一球頭鎚
算幾搶得, 雖然未去到sissoko個種 (唔知加Shadow會點)
除左遠射差D 應該係全能...

我仲諗緊加hunter 打CAM定加shadow打CM, 定賣左佢

Ben爺otw重抵唔抵入自用only

意假 Scream Medel 有無食評

新手一問

請問比人禁區頂兩三隻中場留後慢慢猜呢招點破？

成日比人一傳入禁區轉側身射就入

自己做又做唔倒

而家要69萬諗緊等唔等多陣

2點

請問chip shot係 L1加正方?

if算啦

Chip shot唔洗贏
成場波淨係攻 入到一球就得
什至對面識做互刷好快
但三助攻一定要贏 冇人會肯讓

我會控雙防中返黎遮線加迫佢分邊

Ter Stegen

玩開扭波嘅巴打中鉛會點打？玩得好撚辛苦
另外禁咩制係叫人幫波同直線？

sbc都係2點？

無咩機會Chip到
空龍chip又唔計

見到有條死戇鳩仔拎住其他聯賽人喺度chip shot就好笑
又喺後場玩sm以為自己好勁

唔係踢假波根本好難

Chip shot要完全單刀 人地先有機會出龍

食左deadeye幾好喎 好靈活

用過 高慢鈍

All

Icon swaps 會比幾多張卡比人做任？
23張？

轉冬令 咁派彩時間係咪都有變?

R1 call人埋嚟, L1 叫人向前跑

屌佢老母一場中5-6次柱仲要輸埋
輸都無咩問題 輸比大陸仔 屌

唔會 淨係夜晚變2點出新野

求意見

有愛...？
如果唔係依3隻都唔洗諗

Ddg呢？

有冇清家陣開dr果陣 無啦啦話個ac冇psn開唔到dr
但明明之前一直都玩到

我一直同fd子共用一個冇psn 嘅ac
而自己本身嘅主ac個psn未過期

大家用緊352定用返4後衛陣？

點解入唔到psn

請教一下
如果比人禁區頂猜波
開越位會唔會都有用？

唔知做乜鳩話15分後會彈game

好似死SER
岩岩開機既會登入唔到
呢兩日都好LAG

屌 wl贏緊又彈

唔會 越位係反擊用

psn死左？

下個月felipe換rio, ssk換bb哥狗， 下隻用錢升既係咪應該Lucas 上先兒子？

我都係

dllm psn

啱啱打左場DR, 又入笠射又有助攻....佢老味對面斷線，之黎出返去睇，一球都唔撚計

屌 我wl贏緊2比0架 dllm psn

今集matuidi 好唔好用？

屌 又死ser

卡華積好無用

屌你老母neuer真係好撚7廢

屌你老母WL仲有廿六場未打嫁

sterling 好定佢 ?我用緊普金mahrez想換

唔好換走ssk
右閘 換semedo
Lucas換son
龍 換 達屎

換左做達史迪根 feel到neuer係學界級

求巴打意見 想買佢搭sissoko 打雙cdm

一射就有 我屌佢老母

死ser

打DR對親死角波都比佢撲撚走

唔捨得買semedo，平平地都ok

有D人 讓人但又唔識禁 OFFSIDE

呢兩個唔同類型好難比較

不過dembele就算普金都應該好扭過if mahrez同埋有5*腳

差一場17w
又死ser

bb哥真係唔夠ssk勁呀？ 咁會偷懶唔奴晒咁多個token

Firmino 定 Jesus?

ddg都勁但達屎好多神救

Mane定lucas打前鋒好d

唔同類型wo

唔夠
Ssk再上已經係韋拉
Btw Felipe換埋militao

認真唔識 求教

咁一定係mane

Ddg係呢集係咪已經唔夠佢地勁

入唔番GAME

唔該哂

好

有冇人係成個psn死左

Ddg都勁
但全驚最勁龍一定係達屎

成隻GAME彈左

唔好 搶波中上 傳波極廢
唔係要夾大巴拿我第一個換走佢

十字制 下下 狂禁人地就可以行去單刀

好似全部psn死哂

係我就唔要BB古烈治 換messi

咁sad

Felipe 個位留俾rio, 隻lenglet 硬吹，等我走左d肥就入達屎希望兒子都可以回少少

硬吹

出尖沙咀

Scream Alli幾勁

我知呀
我意思係冇rio之前用住Militao先
勁好多，依家幾千蚊有

check連線又冇事仲on住line 但全部game lock晒

射術好勁

差咁遠，換左佢先

屌 以為可以好似上集咁搶得

上集都係聖誕版先夠勁

因為唔想換李奧同哥迪奧拿
睇下仲有邊隻好換

J辛
布達堅奴

諗緊Scream Medel代替佢

psn 好番未

重機入得返

今個wl就係用佢地，無sissoko咁搶得但都夠做
利申e3左

淨係防守 其他唔洗旨意佢 利申用緊

我都諗緊用Allan定Scream Medel換走佢好？

matuidi同Allan都有用
唔知點解覺得馬度迪推波順好多
當然推2步傳波matuidi唔似咁廢

今年遠離左wl 假期生活好左好多

有冇咩600-800K 左右icon前鋒好用? 最好有返咁上下體能 可以踢全場 唔會斷氣

碌鳩有冇硬左

無用過丁力，不過3星腳唔會考慮，同埋唔同類型丁力可以爆邊，mahrez可以cup返大位健康射
mahrez用落ok既可以up去IF

有無人手機開pack靚嘢多過console
想睇下walkout個動畫都無 玩咗咁耐未試過喺console 出86以上

心理作用啫 要中就會中

下。。我諗住換謝4，乜唔好用架咩

我有Matuidi / Allan / 尼高蘭 / IF Pjanic
玩開CDM CM上腳
感覺Matuidi 較鈍

不如換布達堅奴仲好，icon swap

好似人人評價唔同

我都有用頭3隻
allan推波硬係差d咁
好似好硬直

所以想試Scream Medel
我都鐘意癡腳少少
無食評咁不如自己試

等食評

我屌 fut champ 88分鐘贏緊3-0 因為咁斷線

想換zanetti 而家睇緊88 owen/ 89 basten/ 88 Raul

Btw telles要食shadow

87zola

Shadow 買唔到

一定要icon？
依個價嘅icon前鋒都唔會夠son勁

兒子再上是咪可以到真朗

本身有son, 諗緊搵多個ST拍佢 但冇咩idea
想用icon係方便砌陣

用app買

靈活型

Ben爺
搵隻ssk已經輕鬆綠線

輕鬆綠線son

上星期17win 今星期25

巴打贏到lui gor都證明你有返咁上下實力啦
恭喜

車迷諗緊布達定杜奧巴
杜奧巴好似真係唔好用
但有愛

Web app有冇可能買到？

sam gor 我咪上次撞到你解ucl 任果個

有愛》all

咁樣7chem?

換左哥狗 但發現原來Keane換個張係90
想換埋佢
見數值好靚

普金Firmino打cm好冇用？

Icon swap想換呢兩隻大家點揀
Rio
J辛

一定全部人揀rio

下個post 先分享下上25win 果個setting

whyuen212好心你唔好玩router啦
一入完你波就lag撚到人都控唔到
俾你臨完場絕殺追和又點
都係垃圾一件

雙防中/雙中場一轉打cb
Bb哥狗 ssk kante if杜哥利
4簡2(3)
大家點簡

大把人揀j zan
大把人rio買都夠錢

咁都要放上黎講
咁個個星期都要屌好多次